一代巨星劉德華淪落到返大陸演孫悟空

因為近年大陸已經無乜劇本可以拍
加上香港演員愈黎愈不受大陸重視
導致要返大陸搵食既香港一代巨星劉德華58歲仲要演大陸樣板戲西遊記做孫悟空
真係不勝唏噓

Pull

Source?

連登影視台

關我撚事
順便屌埋你條著名五毛個柒閪老母

填海華啲料你死返香討講啦

5毛撈埋影視

「港明星」早就不受關注，KOL影響力已超「港星」
主要係要有獨立批判力、貼地、香港人認同以至民主國家認同
只會顯北京蠻族「明星」更低賤
元素：活着就是反共

50幾60歲
幾十億身家都要咁

自己老婆係超富豪
仲要翻中國拍埋啲小丑戲
發左圍都唔幫返香港電影業

可憐哪